---
title: >-
    فصل ۹۲
---
# فصل ۹۲

<div class="n" id="bn1"><p>آن بار که از راه صورت عاشقمیکشد حامل از راه معنی معشوقست وَحَمَلْناهُم...سراین معنی است، ایعزیز در حال مشاهده بقوت مشاهدۀ او هر بار که بر عاشق نهند بکشد و سر از زیر بار درنکشد زیرا که مست شراب مشاهده بود ودر مستی بار خلاف معهود توان کشید:</p></div>
<div class="n" id="bn2"><p>از دردکم آگاه بود مردم مست</p></div>